《天外有三國》有冇人玩緊？

咩see??

Ser

咩game?

有玩

Ser 1

玩左3日
ser1

垃圾game
課左少少已刪
屌你老母拎天外個名打飛機
呃鬼食豆腐

仲有冇人玩？

係咪冇？

冇？

有

仲有冇

？

冇喇？